###Тема по умолчанию. Версия: 1.0.4

####Разворачивание проекта:

- 1) Клонируем репозиторий дефолтного проекта - git clone git@bitbucket.org:comradewebagency/default-bedrock.git ;
- 2) Отключаем origin дефолтной темы командой - git remote remove origin ;
- 3) Подключаем созданый репозиторий в будущим проектом - git remote add origin git@bitbucket.org:comradewebagency/<название-репозитория>.git ;
- 4) Добавляем все данные в git - git add . (git add -A) ;
- 5) Делаем первый коммит - git commit -m "First Commit" ;
- 6) Пушимся в репу первый раз - git push -u origin master ;

####Запуск проекта

- 1) Настроить файл .env: cp .env.example .env
    - 1.1. Заполнить обязательные поля:
        DB_NAME, DB_USER, DB_PASSWORD, DB_HOST, DB_PREFIX (писать префикс проекта: например - cwa_).
    - 1.2. Сгенерировать salts ключи. (для локалки не обязательно).
    - 1.3. Сохранить файл.
- 2) Выполнить команду - composer install (либо composer install --ignore-platform-reqs)
- 3) Установка завершена. Запустите браузер и настройте базу данных. 
- 4) Переименовать тему. (папку и style.css). Тема распологается в папку /web/app/themes/

####Для Бека:
- 1) Ознакомится с функциями в cwa-primary-function.php
- 2) Описание функции picture:
    - 2.1: Первым делом нужно создать необходимый сет изображений для текущего сайта по маске название: 
        - add_image_size('extra_simple_320', '320') - для обычных дисплеев
        - add_image_size('extra_simple_640', '640') - для ретина дисплеев
    - 2.2: При добавлении функции на страницу, необходимо указать: picture(ширина блок, id номер изображения, alt изображения, класс изображения (опционально), класс обертки picture (опционально));